林宥嘉 IDOL世界巡迴演唱會 香港站524-526紅館(9) 完滿成功下年再enocre！台灣場見啦！

IDOL世界巡迴演唱會 香港紅館站
光影舞台效果大成功 完滿結束

「亞洲萬里通」呈獻
林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站
日期: 2019年5月24、25、26日(加場)
時間: 8:15pm
地點:紅磡香港體育館
票價: HK$980, HK$680, HK$380

出道10周年的台灣歌手林宥嘉，宣布今年5月24及25日空降香港紅館，舉行「亞洲萬里通」呈獻「林宥嘉idol世界巡迴演唱會- 香港站」。對於今次巡唱命名為「idol 」，林宥嘉解說：「因為出道唱歌當歌手，越唱越多年之後，真的會有一個想法，就是我想成為愛我的人，就是歌迷們心中真正的偶像。可是這個偶像的定義我覺得不止是在我在舞台上的表現，其實希望是離開鎂光燈外的生活，我也希望可以成為他們的偶像。我後來發現我很喜歡自己的一點就是除了很努力工作以外我也很認真很用心的在經營我自己的人生，不管是成家立業啊然後甚至有一個很可愛的孩子，然後甚至比如說我去當兵等等。我當然也沒有很偉大的說好像我做這些事情是為了歌迷，其實是為了我自己，但是我希望每個支持我的歌迷在他們的生活上如果遇到一些人生課題，有困難的時候他們也可以想到：『我喜歡的歌手林宥嘉他也是一樣，很認真的在過他的人生。』我希望可以成為他們的勇氣，成為他們真正的IDOL這樣子。所以這次我想用我這個作品這個演唱會我的音樂去詮釋我認為什麼是真正的『IDOL』。」